點睇馬甸尼依隻70年溫室小花

屌那星由呀爺到個孫都係踢A米
好心佢個孫出去挑戰吓新環境

勁過依家個隻小花 起碼馬甸尼可以退役3號波衫比個仔 美斯一定唔可以